[攬炒]527戰場不在金鐘

唔係一定對方出一招, 我地就要去擋
攬炒之道在於對方每次進逼, 都要佢付出代價
金鐘重防, 付出代價既只會係我地

各自各

敵進我退，敵退我進

人地註左重兵，我地仲去唔去

的確金鍾重兵就黎個18區警署

警察宿舍

其實係，無可能咁樣硬碰，上年612成功係因為攻其不備，同一招真的不能用兩次

的確入金鐘真係冇遮冇擋，班狗一發癲就傷亡慘重，但係人喺灣仔同中環邊有可能擋到車？要三條隧道都封哂先有機阻到個會